禁完口罩 下一步會唔會係禁黑衫，禁black block

尼d 小兒科啦
拘留肯定會由48hr 一路加

全部改著 I❤️HK
睇你點分